有冇巴絲做過眼震電圖？

嚟緊要去做
係咪要喺耳仔到灌水(上網睇都唔肯定關唔關事)
好似好辛苦咁
啲人話做完又暈又嘔 又四個鐘前唔食得野
有冇人做過可以講吓大概係點？

橙B 你眼睛有事呀？

咩黎